# BIOGRAFIA

![alex-local](https://gitlab.com/Alexvilana22/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/issues/9/designs/alex.jpeg)

* Mi nombre: Alex Xavier Vilaña Caiza
* Naci: 30 de Enero 1998 Quito-Santa Prisca
* Edad: 23 años
* Tipo de sangre: O+

## Actualmente vivo al sur de Quito con mi familia Soy el primero de un hermano el es el ultimo tiene 18 años.

## A los 6 años me pusieron al glorioso escuela y colegio Unidad Educativa Quito Sur donde pase muchas experiencias con mis compañeros de aula mi seccion era "B" toda la primaria.

## Estoy estudiando la carrera de Desarrollo de software en tercer semestre. 
## Me gradue en BACHILLERATO GENERAL UNIFICADO. Segui el curso para obtener la licencia profecional tipo"C"

## En mi tiempo libre me gusta jugar futbol con mi familia soliamos salir cada domingo a jugar con esto de la pandemia ya no se puede,practico natacion y me gusta jugar mucho los video juegos .También, me gusta ver series y escuchar música. Mis comidas favoritas son ceviche de camarón y el encebollado.
